人 血 細 路

專打人血饅頭

呢件事 如下
有個細路拎完物資站野 扮家長咁 話派返比物資站
給果唔查就好地地 一查就奶哂野

雞那咁大隻字
凌灝為
93799980

威脅人咁撚賤

兩張既恐嚇圖 同埋 點呃家長錢既圖文並茂

已回覆相關證據

自己獅鳥啦 連登咁多狗monpo
一陣家長tg gp都俾人清埋
Del po la

呢度冇任何Tg 家長谷

佢連錢都呃 喱種人好易做二五仔
假設班mon po狗 上門捉到凌生
要佢交家長資料 就麻煩了

可能我自己諗多左啦 不過小心為妙

點計都好 都係公海Msg 算啦

多謝手足好言相勸